有冇前年/上年fg既今年resign

搵到工未啊
公司年頭話疫情唔加人工
睇死下年都用相同原因
變相幾乎3年凍薪,決定resign

前年grad 做過2份
依家未搵到
搵到都唔知點同人講點解咁快走

上一份做咗幾耐啊

唔夠一年 早知再早啲走

前年fg 琴日遞咗信祼辭
做咗年半